點解ust南亞仔開咁多post撐龍門 但係龍門越做越霉？

係咪南亞仔個名太臭
人地蕭生有各位網友做宣傳就越做越旺
龍門有南亞仔做宣傳就要排隊執笠

起咗樓豬底
樓豬係渣狗嚟
返去食生蛋la

我中立嫁喎

做餐廳最緊要質素者

難食既話點吹捧都無用

同埋蕭生好有禮貌

會同網友打招呼

咁有錢3大都冇睇唔起人

自己都食茶記 夠貼地

食到個肚腩

是
但都唔夠樓豬長情 由3月就開始追擊

你都痴撚線
龍門多打手到咁
擺撚明愈做愈發
唔係點佔領連登熱門

尋日見到炮台山分店好多人

龍門本身問題不大

錯就錯在有班cctoy 豬隊友 （eg 蝻亞狗) 日夜洗版

一意見不合就屈尻你渣狗

On99

利申：龍門 渣哥都食過

多謝你post返出嚟
原全同意張俊傑個觀點係弱智同係對家

thx

老實講2間都難食

班友出文一式一樣
擺撚明打手黎
巴打你真善良

知道啦弱智 你覺得開心就好

有隻blocked柒左嘅係咁quote
今次又起到乜野底屈毛呀
不如試下換個account啦龍門打手

事實擺在眼前
上連登打飛機有撚用咩
有就唔洗執咁多間la

龍門著急了
今次請咁多打手日日洗連登
btw 就算人地唔食渣哥都唔代表會食佢
佢流出老細響屋企打飛機webcam片話係國安做仲有用啦
最基本玩法都唔識抵佢愈做愈霉

班打手今日又喺處哥個post幫龍門倒米

但各位網友都係借燒山洗底嘅五毛

龍門真係難食到仆街

連租都冇錢交
南亞仔 有咩計？

南亞狗捉去試藥啦

推返上嚟先